港鐵PR搞關愛座不如教人唔好咁撚自私

排隊等車個鳩個企正中間唔撚比人落
好喇我畀人哋落晒先上車啦 後面個啲係度推我
上到車入面啲人死都唔行入啲
跟住出面啲人係咁迫撚入黎
明明無位都要塞入嚟 閂門又唔縮埋個袋 個門係咁彈開
落車個陣企入面果啲人講都唔講聲一嘢撞鳩開啲人
未撚落完車啲人就湧上嚟
搭扶手電梯一夫當關企係中間叫極都唔撚讓開
屌那星 聽朝又要逼地鐵
：港鐵我屌你老母 搞關愛座不如教人唔好咁撚自私
：關愛座就係叫你包容下 大家包容吓啦～

仲有左行右企